(GME技術分析短文) 好淡友都入一入黎

首先!!呢個係中立post
係咪見到GME跌到仆街好撚驚?
聽日就係期權結算日
睇下未平倉既call put數就知聽日會發生咩事

藍線係PUT
紅係CALL

可能冇咁好睇,整走左20既價位再望望

用緊32'' mon, 如果mon細既你睇唔清楚可以禁入張圖睇

結論:
- 係20蚊果6000幾張PUT好明顯係沽空機構好耐之前買,而家等同廢紙
- 見到大部分價位係未平倉都係PUT多過CALL
- 呢d全部都係聽日結算日既大戰位
-預計聽日會好似上星期五係320爭奪戰咁, 係呢d支持位上上落落

明就明
唔明就唔明
冇我既事我番REDDIT睇MEME先

巴打，可唔可以問未平倉call put數可以係邊度搵到？

google

sor巴打

講多句我既睇法
竟然大部人都分哂邊
咁SH繼續SH
淡友繼續睇淡
唔需要鬧交的

lm 即係聽日會升？

中立post
自己諗

留名一身螞蟻

已經分析埋比你,
不如幫你買埋?
嬴左再比番錢你?

券商都要殺PUT的
物極必反 否極泰來

不過依家咁嘅價位都唔知要升幾多倍先返家鄉

分析係邊

冇分析
岩聽就聽
唔岩聽就唔好聽

post都出埋比你 冇必要再塞錢入你袋

自己控制風險
人人承受風險能力唔同

LM

老實講，我真係睇唔到有咩因素升
跌到底加注溝，溝到近市價，博佢升1蚊走人算

$305@10

即係聽日個價位會徘佪$20？

其實就咁嘅
淨係講squeeze
期權expire day/settlement day並唔一定會挾到隻股上去好depends on隻股嘅性質
market practice呢種股一般fund house如果short call入價嘅話都係會借價cover個position等隻股落返去再cover變相等於喺個Strike度開始short

出面講嘅咩取消借貨功能其實都係base on retail層面
fund house要借其實係借到返嚟我諗呢度實有行家做prime broker知個rate做緊幾多

所以咩等到邊日就會SS呢D千其唔好信
班fund house有心坐嘅你下年都未必有機會見到SS

左邊個單位係咩？

學到野

想入行有冇介紹

但如聽日又係限買， 點試上落落？ so?

係咪而家走哂算
好過total loss

咁2月9號又係false hope

姐係5/2 9/2都係廢

做緊嘅睇你5日前個post就知唔使嘥時間in

即刻起底睇左

咁如果個價永遠都跌唔到位咪有筆股坐左喺度

Sorry
Fat finger計錯數

大佬 比次機會

Tg

睇decision maker取向 可能加碼short落去/比息繼續坐/stop loss cover

但睇下隻嘢而家個價你覺得有冇可能上面嘅第3種情況

拋磚引玉成功
計劃通

大家其實係討論緊依家係pt.1/pt.2

Pt.1
Redditor believe now its pt.1
Its still going to the moon
黎明前嘅黑暗係好撚黑暗

Pt.2
Short squeeze had happened with peak at $500

“- 未睇到short squeeze就可以欣賞下gamma squeeze, 當option結算, Market Maker 係要買相應咁多既股,同時間繼續刺激股價, 星期五收市搶320咁緊要就係原因”

邊有得兜，例如哩part根本無數計，知嘅真係覺得你傻撚咗，等如同人講其實我對你哋做緊咩全無idea/有個與事實相反嘅idea但我好想你refer我

所以我係中立撚
覺得升就渣
跌就放
就係咁簡單

幫你買埋 贏咗錢分埋比你好唔好

我睇返好似有少少問題
咁唔緊要啦
你咁返上一頁出番去
當聽吓就算

都好喎屌
好過畀基金佬喎

就咁話

IV分析呢

屌你咁認真

冇
Sorry

講真㗎屌
Tg me

pt.2 既話，RH做乜仲要攪咁多嘢，仲要推遲上市

我呢啲窮撚
你真心幫我都幫唔到啲咩
巴打有心喇

加油巴打
共勉之

因為比sec查緊先推遲？

升條撚咩
上面層層蟹
上少少就一堆番家鄉既解套走人
一係佢隊到20再抽番100咁就大機會啲既